點解高普咁鐘意用占士米拿？

速度慢 欠創造力
但3個換人名額都總實有佢份

執行力、壓場、萬金油、work rate高

通天老倌

跑得慢好過散步啦

總要搵個見過大場面既人鎮住
話晒人地拎過英超

射12碼

經驗

我地暴聯班撚樣

季尾狂派膠

工兵型球員
有經驗
可以打rm cm rb
仲要贏緊 緊係換佢出去守

邊止左閘又得，係利黎講即係等於半個左翼
中堅荒傷哂果期直頭話佢中堅都打得
雖然最後用左法賓奴打冇用佢

而且有樣緊要佢職業態度堅良好
三十幾歲人季前熱身仲可以係全隊體能王
唔爛玩連酒都唔飲

全隊係呢d波牛就緊係唔掂，不過有一兩個呢d人領隊點會唔鍾意用

個個都以為一個好嘅足球員一定要帶波勁，速度快，最戇鳩係香港好多人覺得插花就代表勁，其實如果有個足球員，穩穩陣陣，壓到場，又願意付出，大把領隊會鍾意。
Btw 米拿係今年利物浦乳酸測試，佢既體能係成隊最高，唔好唔記得佢已經33歲。

何輝成日講嘅高材生，球乜嘢運動都掂

打golf好勁

何輝成日都吹奏
聽得出佢好中意米拿

最癲嘅係16歲已經踢一隊

佢嘅心理質素可以話比神軒更適合做隊長

何以見得？

我覺得兩個都適合做
兩個人俾高普推去打唔擅長嘅位都冇怨言
訓練都係最勤力嗰幾個
落到場又係最搏命嗰幾個
而且兩個都俾領隊讚過識處理更衣室關係
真係要講嘅話其實本身milner私底下好似幽默啲會搞下氣氛 冇咁有威嚴 做副隊長其實都幾適合啦

mliner一落場就搏哂老命咁，係領隊都like啦

肯跑肯追勤力老屎忽

33歲仲會博晒老命咁跑

一隊總要有一二個見過大場面，拎過下冠軍嘅球員，加上年紀上經驗豐富，壓得下場

邊個位冇態就換米拿入去實冇死
咩位都打到, 未必打得好好, 但衰極唔會累街坊先

可以逗住中場

勤力贏哂

一隊波實要有呢類球員啦，落到場就去到盡，踢咩位都無怨言，高度服從領隊指令，自我要求又高，佢係無能力逆轉一場比賽，但佢可以帶動隊波更積極去踢，你見你隔離個隊友跑上跑落助攻助守，你都唔會懶懶閑散步啦。如果一隊波個個當自己球星，大帝，個下場咪好似六弟咁囉

唔係講場上啦
佢係更衣室 訓練場都係勁重要
尤其對啲後生仔黎講 有個老大哥磅住實會好好多啦

戰術意識高 好聰明
有睇波會知道佢永遠會係適當既位置出現
適當既時候foul

簡單啲嚟講 全能到仆街

真 連lingerd都係更衣室大佬你就知幾撚大獲

夠曬25

上年歐聯助攻王
重有踢好多位都ok

角球旗又得 開角球又得

屌 駁唔到

踢過狃 無人性
岩利

識唔識彈琴先

想睇佢俾人通多次渠

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過"豆"住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

利賓納代言人

仲有佢比賽前一晚唔會係屋企訓，會住酒店，為左有更好睡覺質素

一路睇回覆，以為講緊星仔

望吓普巴做個對比你就會明

所以摩連奴先買個伊巴返黎鎮住
佢一走左 成班黑鬼就當自己大佬咁

有能力逆轉一場波不過得一場

當年仲係鏝係歐聯同拜爭小組第一最後個場佢一個打殘拜仁

差一球小組第一

同埋似古治

一個佢 一個麥克盧保
勁有球味

每次場波失控都係靠神軒同米拿攞返節奏